請各校師生、家長聲援真道書院戴sir

長沙灣天主教已大力支援，希望各校亦一起援手。唇亡齒寒，如果戴sir 被炒，其他良心教師好快亦會被排擠，白色恐怖會彌漫中小校園

呢個時候仲唔聲援咪即係支持黑警打柒學生

戴sir

校友支持

幫手聯署

推

Push

香港人加油

以事論事 佢身為校長又真係唔應該係公開發表呢啲言論

仆街死啦 689 關你撚事 唔好仲帶住前特首呢個title周圍發表偉論啦

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

填咗

屌你老母
係戴sir知道咁多學生比人打到仆街先咁撚嬲

梁振英你條柒碌 死廢老日日狙擊 碌柒啦你

舊生 雖然對長天無咩好感
但戴仔真係唯一一個我尊重+印象深刻既呀SIR
當年我差唔多踢出校 都可以俾你幫我fight到連小過都唔洗記

請將戴sir 嘅當年幫你嘅事蹟寫畀真道學生或家長會，今次要幫佢fight 唔好畀689同班藍絲踢出校

大針輝，我撐你。

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

我冇野講

差佬係人，有壓力情緒，亂尻咁打人就得
校長見學生被打心痛，有壓力情緒，尻up下就唔得？

佢冇公開發表
私人account 黎 有黑警舊生篤佢出黎

撐到巴西龜無事

知唔知係邊個，督佢出去俾老豆搵仔

其實佢個人fb言論講埋d細路係真係差既，但大家唔好針住呢樣野

而家唔係講緊佢講既野呀

係講緊佢作為一個老師教得好，但佢放工後既言論係以佢個人身分，唔應該被視為工作表現一部分

唔好督，個學生本身有病，佢媽媽為呢件事已道歉，希望大家原諒他

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

我地喺呢度都成日話黑警死全家，如果知道身分會曝光，好多人都唔會咁講。而家黑警咁惡，奈佢地唔何，有時氣憤詛咒下佢地發泄，係人之常情。見到咁多學生畀黑警打，個老師有咁表現可以理解